[以其人之道還之其人之身]係時候要搵黑警祭旗

黑警咁鍾意玩白色恐怖 求其拉人祭旗想嚇到我地唔敢做野
我地都可以用同樣既招數 嚇返佢地轉頭等佢地唔敢亂黎
可能大家會話監警會冇用 自己人查自己人
但其實因為我地舉報佢地既聲音同埋力度太細 再者又太分散 一次過比太多投訴落去佢地都闊佬懶理

但係如果我地集中隊某幾隻最嚴重最有問題既出黎呢
再用埋議員既力量向監警會施壓做野
最少要拎佢地其中幾個出黎祭旗
當成功左就會有阻嚇作用
就算短時間入面唔成功 但班狗自己都會怕做出頭鳥 一定會收斂左 同埋最理想就係引埋佢地有內閧
由69到依加 咁多條片咁多黑警威水史
大家快d一齊夾手夾腳推幾位人民英雄出黎名留清史

絕對唔建議大家係遊行果時拎人地信名黎叫口號 同埋印人民英雄既大頭出黎 佢地會好大壓力架

23623真係警隊之星
打左我地警隊一直唔夠膽打既記者

我冇野講

大家有冇狗狗威水史share
一齊嚴選最值得表揚既狗狗

趁亂拉一兩個黑警入自己陣營做人志
黑警死全家 全部都黑警

班記者最有權利去投訴，仲有個的士司機(但實俾警察吼)

我要投訴你

push

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

推

要幫呢班狗狗同7狗齊名

我要投訴你
可唔可以搵雲海幫手

集思廣益 推呀

咪又係和理非，
覺得無用

一黎我地點都要捉一個出黎受靶 就算捉唔到全部 最少都要捉一個祭旗 唔可以比呢d狗完全冇後果咁出黎濫權
二黎當我地隊左一個出黎之後
唔敢講全部 但至少一部份狗一定會用呢個警隊之星黎做榜樣 唔敢做同佢相同甚至比佢更過火既事 對前線黎講都有幫助